未瞓既傾下計

中大

evening

樓主唔訓做緊咩

你估下

上緊連登 同埋。。。食野？

同你傾緊計囉 傻仔

Be water。咁大地方，要擔心斷水電守出入口有冇鬼夠唔夠人手一大堆問題。散水再聚

唔係呀
擔心中大

有冇人知而家條法案咩情況。。。過咗24粒鐘喇

哦 ok fine yes oh

其實今日係咪暫停左一日

咪就係過咗24個鐘 冇人反對唔係去白宮

唉

撤退嗰陣唔知有冇事 就咁睇好似冇

又係你喎

咁之後係咪罷課？

係哇
好似停課

明白

可唔可以入一入嚟睇我篇文

唔該想知中大發生咩事就入嚟

又是你

其實我都好想讀U

不過己經太遲

未見過你

學到老

我地傾過計的

唔係呀 我入到U 好似覺得自己唔入流

有D溝通唔到咁

Where

做咩

灰到喊

做咩
介唔介意講下

無力感 成個人都好負面

休息下啦

抖下啦...

，

唉屌溫唔到書

點解

無人喇